點解d袋鼠可以咁撚惡？

笑撚到仆街條友叫到勁好笑

Fuck off

Back啫

落咗人哋地盤呱

條友串人先
What's up skip

Fucking kangaroos

Back off
Fucking kangaroos

好彩隻袋鼠未成年

如果係成身肌肉個隻應該打撚死左條友

佢哋其實唔惡 我試過攬住佢哋影相

去左佢地地盤掛
澳洲人咁大隻都驚袋鼠

心諗: 咁多嗲! 打你咪打你囉🦘

前面要加返句 ah.... fucking kangaroos

死左了

屌真係睇一次笑一次

on9